現價邊隻藍籌買得過？有幾隻心水 畀啲意見

5
6
939
1038
依家只持有5號仔

66

無3

3 11 66

買1038不如買1仔
3意大利又賺 赫斯基又轉虧為盈

利申:藍籌得兩手1仔

冇2
係咪嫌太貴

10送1 如果長線投資真係不問價愈早入愈好？

992